鬼佬地緣政治片 - 習近平唔係一條濕鳩黎

段片就肺炎之前出爐

用地緣政治去解析中國近呢十年點樣用經濟侵略世界

以外匯管制黎榨壓十三億人既勞動力去科水畀中共買遍全世界。

民主國家就用錢收買，獨裁國家就幫手維穩。

但係美國同西方民主國家就掛住鬼打鬼畀中共趁機入侵

睇完之後真係懷疑小學生邊到落到個咁既局

係中国人奴性重 只係姣婆遇著姿粉客 你換個幼稚園做都一鳩樣

睇左Chapter I
（提及香港人的前世今生）

Btw, 旁白系半果個講英文好造作既蕭叔叔

係咪睇得太多嗰啲刁種同而家嘅共產黨係極左嘅分析，就以為佢係一條濕鳩？

入面就有講漢人既洗腦政策支那化左d 入侵者ie 蒙古
係全世界挑撥離間就唔係一個幼稚園學歷既人實行到

佢d chapter 分得幾有條理，由鬼佬國度去講解中國人既朝貢系統

再講中國而家點樣用錢係其他地方買地試驗好似香港咁既殖民地

旁白應該真係鬼佬黎。不過聽唔出咩口音

係

睇得連登多以為習近平真係一個剩係識搞個人崇拜既濕鳩小學生

真係高張就冇反彈啦

堂堂天朝大國比非洲人撚狗咁撚 咁樣叫醒？懶醒咋柒頭

支那化蒙古只係以支那狹窄嘅目光去睇蒙古

人哋蒙古根本去到歐洲落地生根 冇撚滅過 係支那區域嘅蒙古內亂權鬥先失去政權

再者 你用明朝嘅洗腦手法套落2020嘅支共？

你唔好話耶教仲勁？ 唔好話獵巫時期好瘋狂？

結論：條片暗紅呃細路

太低質 唔討論了

too long

又咁講，中國收買全世界都唔係習近平呢幾年先部處
將功勞歸哂佢又唔公平

正嘢呀呢條片！
我最鍾意係佢講鄭和下西洋嗰段，講咗其實嗰時中國已經玩緊中共口中所謂嘅西方帝國主義，攻打唔肯服從嘅國王，扶植傀儡君主。
而且受苦嘅國家其實同成個世紀之後荷蘭/葡萄牙東印度公司喺東南亞嘅港口係一模一樣。

中國崛起個大戰略係由鄧小平開始
先發展經濟、悶聲大發財
其間亦沿用毛澤東以來在第三世界發展的外交資產

由江到胡，一直執行鄧方針
小布殊年代，一開波本來想壓制中國
但拉登將美國整個戰略方向扭轉
中國多左10年發展時間

習如果忍多幾年，其實好大機會成功
(定義：軍力大到阻止美國介入、用軍事/非軍事方式收回台灣；
外交上向第三世界推銷中國模式
全面同西方抗衡)

但佢要提早亮劍
唔肯低姿態
結果提早引起美國反彈

結論：其實佢係中共罪人

佢係濕9就唔會上到依個位啦

躬個身，燒你廠就叫撚狗
咁買起哂你國家既碼頭資源，再賺你d錢黎買中資a貨，cap你水起濕鳩基建叫咩

蒙古例子可能未夠好，五胡滿清呢d例子會唔會好d
而家新彊同西藏咪一樣搞緊漢人洗腦

叫你睇清對手既實力就叫暗紅

咁唔通要話習總係弱智，中共係紙老虎咁先岩聽

入面已經講歐盟想通過d人權同反制法案，都因為希臘，葡萄牙收左中共錢所以反對左。

睇多d 國際時事野都叫低質

歐洲好多都有蒙古血統

岩，好似下面位巴打講，前人種樹，後人乘涼。分分鐘習近平而家打開口牌仲會衰左。

依家非洲人反口 中国咬佢唔食 又冇可能出兵打非洲 簡單講一係補倉，一係斬倉 成個資投處於被動 點樣唔係比人撚？

洗新疆腦？洗西藏人腦？你有冇去過當地 同當地人傾計？
唔好咁井底之蛙啦 人哋大大個宗教守撚住個精神思想
你睇下幾年前新疆反抗果啲新聞先啦 咁叫洗腦成功？佢哋拎菜刀同武警打 比人殺撚哂咋

國際時事唔敢講 不如叫個鬼佬睇真啲支共先comment啦咁

睇番歷史古中國同而家美國咪一樣蝦蝦霸霸
只不過後尾衰落玩唔起朝貢制度先畀人恰番轉頭
而家係度扮可憐，但其實有位一樣會上

小學生來架喳佢

撚識咁多野咩 又造神

洗新疆人回教徒腦 洗西藏人藏付佛教腦

笑唔死都胃抽筋

好心就唔好睇咁多計中計d 漫畫啦，成套理論同中國功夫一鳩樣，講到理論一層層咁好多時真係會俾佢迷惑到，好易將成套野變成宗教化上晒腦，但事實上上台打一場 四兩撥千斤永遠做唔到，四兩就係四兩 千斤就係千斤 俾人一拳就打到吐血而死

你岩，拉攏第三國家獨裁者，挑撥民主陣營關係再靜靜地嬴呢d 大戰略都係前人決定

而家習近平打哂開口牌又一帶一路，中非合作，都有咁多國家落搭，西方又掛住貪錢奶中共鞋底

惟有希望西方陣營經過武漢肺炎快d醒覺

東南亞，非洲扶植成班腐敗獨裁者

歐洲為錢又覺得遠東唔關佢事

美國內部又左膠

得兒登仔覺得佢戇鳩姐
人地做得極權者好多野都心中有數
佢唔識 身邊個團隊都肯撚定識
日撚日就話人戇鳩 毫無警惕